2k19 vs. nba live 19

睇外國啲人講基本上無結論
如果我唔online玩唔玩career淨玩比賽係咪2k19好啲呢？

我比左2k幾年機會了
都無改善過 年年換湯不換藥
加d舊隊就當新一年
我今年決定試live19
最少見到live有比心機進步

你玩開咩mode?

另一個問題係香港有無得買live 19...

其實最最最重要都係gameplay，外國啲人一般都話2k好啲

玩完2隻demo覺得live 好d

2k19 vs. nba live 19

負皮多過正皮喎，唔係唔轉會呀

LIVE graphic 同body type 好過2K好多
GAMEPLAY就仲係2K
但LIVE就KEEP住進步
唔爭太遠

問題係我玩season多，其他人會唔會係考慮玩career多啲
我最注重都係gameplay

你覺得邊隻realistic啲？

quick game only no career

我知demo得quick game
但係你以前係玩開season之類定mycareer?

由2k10玩到18 今年決定試下轉live

仲記得舊年2k18個post講隻game不是即比狗屌話唔鍾意就唔好玩

畫面上如樓上咁講graphic 同body type 好過2K好多, live既球場效果真係好似睇緊真波咁,而2K d光影效果係近乎0,
動作上黎講2K都仲係好少少,2K19 d 動作叫做平衝返,但幾乎冇新野
而live d動作仲係差d,傳波動作/軌跡仲係偏假假地+有bug, 但整體已經唔差得遠,仲有d 運球,finishing動作係2K冇咩點見過
其他gameplay野我覺得應該可以用sliders調整,所以唔多講

總結:整體覺得live好d,有驚喜,而2K19真係 0新鮮感

都係only quick game
不玩mycareer/season
所以我都係好重視gmaeplay
我係玩12分鐘1節果D人

ching決定今年買live?

我都係
我追求嘅係有咁真實得咁真實

係,預左冇亞洲ser玩要玩單機,過2日留意下邊度有實體碟買

動作我反而覺得LIVE今年拎rebound好正 好有真實既感覺
passing, layup finishing 都有改善都仲係輸2K
但2K防守垃圾到喊 睇咩垃圾2k league, 個個1打1 2,3下過左就花式dunk
on99

我單機打電腦多

見到有得賣唔該通知聲
我以前買2k通常去龍珠，平少少

我見live19啲防守好似幾好
2k一單擋已經任過

一鳩撚柒樣

拎rebound果下幾好,但細心留意返個動作,隻人仔經常係個波未到框之前就助跑定,好似吸星大法咁去搶rebound

另外一樣野,條片8分鐘左右,個自訂球場幾正,個地板整到MB個樣 不過唔知係咪限定野,太多item未解鎖

你同我嘅要求好似
要真實，同電腦打

早2個post有ching貼左條link有d鋪頭有得online預訂同返貨,但未證實係咪真
而最惡劣既情況:amazon

我係reddit刨文
佢地都無結論

有得淘，不過貴

整個美國PSN DL live個demo玩下試下就最好

我xb1頭先搵唔到live demo

應該都係轉地區卦

兩舊屎

上網玩 d人完全係9玩 係咁9跑快攻
完全唔似真實籃球
無陣地 唔打play 一味衝衝衝
我同電腦玩仲好

呢幾樣野 2K根本一早可以做到
但因為無競爭對手 年年唔進步
人地LIVE 1年之間 graphic, gameplay, detail 都有咁大進步
2K呢???

如果上集有玩過live18既話 其實今集進步我覺得又無講到咁大
所有模式都係用返上集 無新野咁濟
另外人物個模組都係做得唔真實，奧爾尼比佢整到變左A字膊咁款
上籃個方面玩demo個陣你只要牛到入去個上籃範圍出到個上籃動作佢就會自己完成動作扔入埋個波，試過個人得61 頂住一隻再空中360避開中鋒上籃入埋。
其他ching都有講過傳波個d bug就唔舉例了

雖然2k今集都仲係屎無咩進步，但個人覺得live玩落好唔真實更加難接受

利申 純個人觀感 有錯屌得細力d

O'Neal真係整到勁瘦 但比賽時睇得出每個人身形都有D分別,呢樣我覺得比2K好

地板嗰樣好似pre-order有得送

2K啲錢用晒黎做marketing野
球星講波，2K TV之類

marketing做得好吸引左一大班唔識打波淨係追潮流嘅人追捧，仲有啲乜乜gaming呀YouTuber咁，真係當正潮牌咁做

真係情願打返單機

如果我地組到一班人買有冇機會搵到舖頭訂
可以開個Group

2k 好玩D
live動作好生硬

佢唔做姐 本身已經贏緊 緊係收埋啲絕招唔用
所以想2k進步只可以希望live 生性

live19 body type我覺得仲係好差喎
睇gameplay勁多人瘦到非洲難民咁
個膊頭仲要勁窄 睇下westbrook

個人覺得2k body type仲係好好多
光影就2邊都幫唔落 2k 0進步
live街場光影ok但比賽d光影勁假 d線條太出

個人意見 勿屌

上網玩啲人全部屈勇士
其實好撚無聊

上網玩真係嘥時間

live係進步左，但仲差2k一段距離

2K18我屌你老母

打2K D防守技根本無用，curry 亂射都入3分 屌你老母，根住成日用火箭 射3分 空哂都炒，但唔知點解對勇士 明明守住佢都可以入

所以次次校sliders都用成個星期

自己用又會唔入

live 19 有冇classic team?

岩呀 無對手 洗乜進步
同埋呢d都唔算係絕招啦下嘩
到今年live好似有多左人關注
2k都唔識識唔識驚

同埋2k19真係識唔出同18有咩分別
除左roster諗唔到咩原因要買

即係話2k就算諗到啲革命性嘅改良都唔會出
因為而家已經夠贏

d技能徽章改左名啊，d操作由正方三角圓圈改做RS咁上下囉

咁最起碼d基本野改好下呀大佬
2k絕殺慶祝果度我由2k12見人講到而家都係無

係，諗到d橋每集吱牙膏
如果唔係過幾集又要度新橋

打live 總係lag?

好似係連美國
玩左幾場都係美國人同有delay
定佢找唔到亞洲人玩所以找美國人

年年十字制戰術介面都要改

Live真係唔駛預上網同人打

2k 同live 個server 都唔掂，同人連都係delay 1~2秒（有時仲長個delay)，守又守唔到，射又射唔到

2k 好垃圾

快D收皮

利申:年年都買2k

係
仲有期望可以live 好似fifa 咁

兩邊都咁...
我繼承2k17算

冇roster

我都係，年年買，近年2k 淨係將心機放係mc mt 點樣cap 多d水度

True
最憎

我年年買 年年都剩係同電腦打

一樣

大把roster down
反而係冇新波衫

live19有冇經典隊用下好想用有米拿嘅溜馬同有巴克里嘅太陽呀！

經典隊呢樣嘢真係要玩返2k 先有

2k就唔會有呢兩隊囉！米拿影都未見過

ps4年代未順過
反而xbox360年代同返香港人玩就一定順